世博The chainsmokers 有咩好睇

入到場個個都攞住部電話係到拍，又無酒賣，又無得食煙，唔係好明d 人入到有咩咁好feel

利申唔係死忠，不過睇ig 個個frd 都po 片，然後片中好多觀眾都係拍緊片

係咪未完場無人討論

室外ultra 正好多 個個都舉機拍阻撚著哂

咁chill, 樓豬吾識欣賞

表示認同

香港演唱會 係攝影大會

係呢個環境底下邊到chill

室外既話直頭無得頂，宜家得個幾粒鐘，邊到有feel

好撚短

我淨係知阿豬阿狗成個IG都有好多朋友po片

影完相 po句自己識既歌詞 幾撚型

好彩冇買飛

鬼佬野係好短時間，但佢完場一d 失落感都冇

酒同煙先唔講住
Dllm d音響仲垃圾過d夜店，d聲拆撚到

室外ultra 飲酒食煙都無人理，係chill d 既

我見到好多人飲緊酒喎
樓豬係平行時空？

幾好 今日個香港清靜左好多

Chainsmokers 不了

u win

smoke weed

真係幾多人拎手機出黎照

講事實姐，我自己都買左杯入去飲
你話好多人拍片依點我都見到
chainsmokers無計，希望星期六zedd會好小小